\documentclass[a4paper,12pt]{article} %14pt - extarticle
\usepackage[utf8]{inputenc} %русский язык, не менять
\usepackage[T2A, T1]{fontenc} %русский язык, не менять
\usepackage[english, russian]{babel} %русский язык, не менять
\usepackage{fontspec} %различные шрифты
\setmainfont{Times New Roman}
\usepackage{setspace,amsmath}
\usepackage{amssymb} %common math symbols
\usepackage{dsfont}%мат. символы
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}%картинки где угодно
\DeclareGraphicsExtensions{.pdf,.png,.jpg}
\usepackage[linesnumbered, ruled]{algorithm2e}%pseudocode
\usepackage{subfiles}
\usepackage{hyperref} %гиперссылки
\hypersetup{pdfstartview=FitH,  linkcolor=blue, urlcolor=blue, colorlinks=true} %гиперссылки
\begin{document}
\subfile{titlepage}
\input{parts/problem}
\input{parts/applicability_check}
\input{parts/matrix_rank_theorem}
\input{parts/algorithms_description}
\input{parts/results}
\input{parts/results_credibility}
\begin{thebibliography}{99}
	\bibitem{konuh} Конюховский П. В. Математические методы исследования операций в экономике -- СПб: Питер, 2000. -- 208 с.: ил. -- (Серия <<Краткий курс>>).
\end{thebibliography}
\end{document}
